突發 坐巴士去mk

屌你老母 set rb搞到架車勁撚慢 一陣點shopping?

ｌ

psuhhhhhh

10連到 連登仔真廢

10

999999999999999

咁就8 人呢?

7了

哦 慣㗎啦

6666666666666
落埋雨 香港警犬慢慢雨中查車啦 抵撚死

【Twitter】快必被捕，國際線要人

快必
twitter手足!!一陣再做

落雨再行雷打落班狗度

冇人想知你搭幾號車

除非你想引人自爆